用耀才證券買3號仔，收唔收到10送1既紅股？

想問下用耀才收唔收到10送1既紅股。

點解會收唔到
唔通證券行會自己袋咗

點解會收唔到

你買左啦？

收唔到

紅股會直接入落你股票戶口
放心啦巴打

股joy近了

要去排隊拎架
你收可唔收到信？